[增肥集中討論] 瘦底既巴絲究竟點先會肥?

講起增肥架,一定會有人講做多啲運動,食多啲嘢就一定肥

其實錯架!!! 一定要方法啱

瘦既人本身吸收能力低,食多野有可能無胃口食正餐,得不嘗失

而做運動呢?我呢幾個月好勤力做運動,做完運動即刻食野
最後.....

輕左4kg....

有無巴絲分享下成功經驗

google la ching

年紀到 自然會肥 好似我咁

本身127磅，3/4個月增到157

上網返個tdee計數機搵到你每日需要幾多個卡路里再加多500卡啦
成日以為自己食得飽=食得夠
我一日食6餐先岩岩夠數咋

半年增左十幾二十磅
香蕉鮮奶 鮮搾橙汁隔日飲
除左以上兩樣野 其他凍野完全唔食
隔日做運動
每日瞓至少6至8個鐘